{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060880",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hotelmarin.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 마린"
    },
    "text": "浦項に位置するホテルマリンは東海面虎尾路3048番キル25に位置しています。 この宿は無料Wi-Fiと海の眺めを備えた客室を提供しています。 同時に慶州ワールドからは約36km離れていて、慶州駅や慶州世界文化エキスポ公園、瞻星台などにも近い距離に位置しています。 ホテルマリン内のレストランでは韓国式料理を味わうことができ、無料の専用駐車場もご利用いただけます。 客室にはクローゼットと一緒にウォッシュレット、無料の洗面用具、薄型TV、エアコンが完備されており、一部の客室にはテラスもあります。 また、それぞれの客室には冷蔵庫があります。 チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ホテルマリンに近い距離には雁鴨池や慶州国立博物館などの名所があり、浦項空港まで約4kmの距離に位置しています。 浦項中心部からは約9km離れており、これは直線距離で測定した距離なので実際の移動距離は異なる場合があります。 ホテルマリンからは海辺が近くてダブルルームとツインルームを提供し、朝食は家族にやさしい雰囲気で提供され、バーとレストランの雰囲気は韓国料理店に整頓されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルマリンはどこにありますか？",
            "answer": "ホテルマリンは東海面虎尾路3048番キル25に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリンはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ホテルマリンは無料Wi-Fiと海の眺めを備えた客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "慶州ワールドからホテルマリンまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "慶州ワールドからホテルマリンまでの距離は約36kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリンから慶州駅や慶州世界文化エキスポ公園、瞻星台へはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルマリンから慶州駅や慶州世界文化エキスポ公園、瞻星台へは近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリン内のレストランでは何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルマリン内のレストランでは韓国式料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリンにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルマリンには無料の専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備わっていますか？",
            "answer": "客室にはクローゼットと一緒にウォッシュレット、無料の洗面用具、薄型TV、エアコンが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリンのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルマリンのチェックイン時間は午後4時からで、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリンの近くにはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ホテルマリンの近くには雁鴨池や慶州国立博物館などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリンから浦項空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルマリンから浦項空港までの距離は約4kmです。"
        },
        {
            "question": "浦項中心部からホテルマリンまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "浦項中心部からホテルマリンまでの直線距離は約9kmですが、実際の移動距離は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリンではどのような部屋タイプがありますか？",
            "answer": "ホテルマリンでは海辺に近く、ダブルルームとツインルームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリンの朝食はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ホテルマリンの朝食は家族にやさしい雰囲気で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリンにはバーとレストランがありますか？",
            "answer": "ホテルマリンにはバーとレストランがあり、雰囲気は韓国料理店に整頓されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 626
    }
}